香港人係咪多數都燥底？係咪一個惡性循環？

如題 大家有冇諗過呢個問題？

出街留心唔難發覺

大部分人都好燥 陌生人互相充滿敵意

越多人既地方越嚴重

各自既保護意識超強 全部起晒鋼 可以隨時開火開拖

其實係咪香港太迫大太壓力先係咁？

有冇人諗過長此下去會否成為一個惡性循環？

到最後人既關係會發展成點？

定係只係杞人憂天 其實只會維持現狀唔會惡化？

咁落去乜真係唔會爆煲咩？

中性 》冷漠 》無視 》敵對 之後呢？

純有感而發 歡迎討論

收皮啦港豬打兩野就認輸

次次落親街人多到行唔到
唔燥就難

某程度上係係煌國人做成

班內地人同老野
行路慢到龜咁 又一袋二袋 個個一字排開擋住條路
仲要個個好似飲醉酒咁 行路時左時右 想過都過唔到
我趕時間呀屌你老尾 咪阻撚住曬啦

人地燥底咪燥底
你過得開心咪得囉
洗撚理佢咩

返工壓力大，工時長，前線唔笑做哂野已經好好，樣樣野都要投訴 點唔燥

統治階層對市民閪，有錢階層對員工閪，基層唯有互閪，香港變閪港

社會問題

要返工已經閪閪地 出門口又比支那人廢老阻住條路
本身好冷靜都會燥9咗

喺而家既香港唔燥就有假

我相信人係會比周圍環境影響

冇人可以獨善其身

搭火車千奇千奇唔好撞到我

養一大堆老鼠個理論

無時無刻都好燥 想開鳩人波

小朋友+阿爸+阿媽 = 人牆 (我見過 阿爸阿媽一左一右 好似睇日劇咁比小朋友fing 但個度係窄到仆街既天橋 比佢封撚左成條)
學生妹 = 藍帽子一字排開搵子彈
拖gip蝗 = 衝撞車

住新界 返工繁忙時間 成日都預到以上呢d
都未計廢老 做賽跑冠軍衝入火車爭位 , 上到巴士大大聲播歌傾電話聽住佢玩candy crash

想唔燥都難

我都覺自己都開始變成咁

認同
生活太壓迫太多不如意事 自然容易燥底

老實講 我出街都覺得好燥先咁問 應該係最燥果top20%

覺得好似香港其實已經冇乜方法解決呢個問題

到底全世界有冇一個地方啲人係燥過香港

老鼠實驗

老鼠最後自相殘殺

有時起身返工上到巴士想靜靜地抖下
一個唔好彩隔離坐咗個鄉音阿嬋大大聲講電話
後面阿叔又成身煙臭唔插耳筒睇片
前面又一家支那人個仔又百百厭厭嘈冤巴閉

我可以唔躁底？